有無絲打覺得自己A住grad?

有時遇到自己啱嘅人 佢又唔鍾意你 好似冇乜緣份咁 仲有幾個禮拜就見佢唔到
利申： 藍絲

同我拍拖

我阿妹，因為太樣衰了

藍絲廢中

而家先發現原來兩情相悅真係好難

其實a唔a住grad 好閒啫
識大把靚女都係咁
第時出黎做野揀個啱既仲好啦

tg?

不了

女仔最緊要心地好

佢心地唔好 成日鍚我

係藍色絲打

A0 點睇 但又唔敢表白

冇

輕鬆啦
身邊大把女仔fd a0grad

講咁多姐係唔靚女？

絲打啲朋友都係咁？ 唔想返工識人 更加唔想玩tinder

冇話過自己靚女

我係紅巴
讀個科多女仔仲本身多a0又摺
我個屆都好少少對落幾屆真係大半屆a0 grad

讀書唔溝下仔？

Engine?

兩邊都就唔到

大學環境本身就好難keep到關係

自問靚唔靚女

A住GRAD+1
巴

有衝突咩

係 人來人往 想深入認識一個人轉個頭就走

共勉之

無 不過我其中一樣都做唔到 兩樣一齊更加冇可能做到

覺，但冇所謂啦，自己都未搞掂自己，唔想求其就拍拖，累己累人

不要說了

係 我曾經都有呢個諗法 但如果真係遇上一個鍾意嘅人放手真係好咩？

屌你老母

唉 呢個真

不過你都可以樂觀咁諗
女人全盛時期好短
男人三十全盛有排你玩

預咗A0 grad，因為太樣衰
不過喺呢刻覺得冇咩所謂
冇目標亦都冇人肯要
但又好驚遲下要自己一個人面對問題會搞唔掂

諗緊自己會唔會a0 grad 哈哈

如果我同你講我已經四十呢⋯

講笑

O住grad A住行禮

不如樓主講多d背景資料

其實我讀緊asso sem 4 先鐘意嗰個男仔 上到去應該唔同院校 佢真係一個好男仔黎 穩重可靠 份人體貼又有禮貌 仲要個樣唔差 佢當然有bargaining power 佢揀女仔多個人揀佢 上到去我地就好難見番面 應該俾女圍嗰隻 到時多我一個唔多少我一個唔少 夾硬約出嚟又好奇怪

有無絲打肯出嚟講下點樣男追女 定係通常女追男

十九歲驚拍唔到拖 二十歲驚嫁唔出

佢平時有咩興趣，試下搵d共同興趣等大家有多d交流

讀緊嗰科冇乜男人
好似都九成會a住grad

緣份嘅野有時都要靠自己造出黎

其實又好似冇 佢份人太有學問 有時彈d 深奧嘅句子就溝通唔到 份人太有修養真係襯唔到佢

多d 參加出面嘅活動？一係friend 搭 friend 有人介紹信得過

有時驚造得太特登反而令到人退後幾步

唔係覺得，係直頭已成事實，真係好悲哀

你將佢神化到咁好難會追到，就算俾你追到，佢都會覺得你好似倒貼嘅，唔會珍惜你，如果我係你我就會當佢正常朋友咁慢慢了解佢，等佢留意你多d

有冇諗過一個成日俾女圍嘅男仔，需要嘅唔係多一個女仔追佢，咁樣只㑹顯得你同其他女仔冇分別，佢地想要嘅係一個會聽佢地講心事，關心佢嘅人做佢地女朋友

又係嘅有時真係太自卑 其實我好希望佢對我有少少唔同 因為佢對其他女仔都好好

有時驚自己太八卦 其實男仔介唔介意同女仔講心事 驚太chur

祈求天父做10分鐘好人

已經好耐無心動既感覺

等運到咩
主動啲去搵啦
大學咁多人 一個打動到你既都無?

打唔打動到唔係最緊要，最緊要係睇唔睇得起你

男仔唔會突然想同你講心事，係人對唔熟嘅人都會有介心，所以同佢傾計可以講多d自己野，或者自己嘅睇法，慢慢對你有安全感，了解佢嘅時候亦都俾佢了解你多d

鍾意嘅男仔唔鍾意我 明示暗示都做曬

我都係 又話女追男隔層紗

同唔到鍾意既人出咪A0 grad
冇乜所謂既

但兩情相悅真係好撚難
好容易就feel到對方真係當你係pure fd

究竟拍緊拖既人係點令人鍾意佢地

同你諗法一模一樣 點解唔比個機會我 上到去又要分開 大個咗終於明白咩叫落花流水

A住Grad
身邊冇乜男仔同埋覺得自己未夠成熟
但覺得自己最後都會搵到會行到最後果個

A住死都係咁啦

但係一諗起出到黎做野
拍拖同學生時期好唔同
聽過好幾個出到黎做野嘅女仔Fd
揀男朋友會睇番收入

a左兩年幾 有好感嘅又對我無feel
基本上無乜點同異性keep住傾計

傾得深入d傾心事？等佢慢慢倚賴你

a住grad同a0 grad 好大分別

A0 grad

話說前排識到個女仔 都有D好感
但佢覆得好一時時
有時係咁覆
有時一日先覆得一次
雖然呢排佢好忙下

你對佢有好感？平時傾計點

都係傾下生活上嘅野囉 番學番工打機咁
想再深入了解下

係靚女追男隔層紗